一人一個動漫轉橋轉得好奇怪既劇情

我先

有冇人覺得三井一開始圍毆宮城
到去體育館搞事 搵籃球整熄條支煙
跟著就回憶三年前係籃球神童
到話好鐘意籃球
之後隊友接受佢
轉得好奇怪 好唔合理

依個仲奇怪過紅髮為救路飛而冇左隻手

死神夠係啦
如果一開波露琪亞俾力量一護係咁大件事，點會唔猶疑，之後一段時間又無見佢擔心

露琪亞廢到死神都唔配做

利申 冇乜睇過死神

不過死神係超自然類感覺上冇咁多邏輯可言

Evol

証明你唔明白男人既浪漫

真心唔明
經典一樣可以唔合理

前兩話先同人圍毆籃球隊新星 搞到佢訓醫院
之後今話班晒馬去搞籃球隊 想搞散佢
之後副隊突然講：返黎啦三井 我知你仲好鐘意籃球
再回憶幾話 三井打球原來曾經好勁
就突然話 我仲係好鐘意籃球 要返籃球隊
隊友當冇事發生 都唔叫唔合理

澤田綱吉 變得好撚好打

寧次死
完全無原因突然要佢死

佢打9宮城咪就係羨慕人打到波lor
有咩咁怪?

軍雞中國篇

做朋友既野，可以為好少野而大炒
亦都可以因為一d少事而和好番
而且個個都知三井既經歷，知佢由天才跌入谷底，知佢搞事係因為無得打藍球

梗係龍珠布歐篇

比古洛冇啦啦特登俾布歐吸收

re0

無啦啦彈個白鯨戰出黎，9唔搭8

小智係XY最後冇啦啦放生隻小智蛙

其實井上自己都講過三井初期設定真係飛仔黎
係打交打到越黎越大唔知點收就將佢改為而家既設定去為打交事件收尾

算唔算錯有錯著真係見人見智，但寫到好男人浪漫好感人就真既。
可能呢d 就係天才啦

聽到作者咁講真係要比個 佢

小智永遠都係咁
我隻吸火龍

其實龍珠大部分壞人最後都有洗白 已經好奇怪

其實我都覺
打輸左之後三井無啦啦同安西教練講想打籃球真係r晒頭
不過都係小毛病姐
岩岩好令為湘北填補到三分射手呢個位
仲不忘加上空白期令到佢體力比較差呢個設定
唔會太屈機之餘係重要時刻仲可以令到劇情更熱血

三井壽 永不放棄嘅男人

一早講過係中途諗出嚟

黑絕

明明之前已經講左係班既意志
後尾夾硬兜係輝夜

核突到

團藏

直情第二部先諗出黎
完全同第一部劇情夾唔到
後尾又係夾硬兜

發生打鬥應該係可以令到佢地無得打縣大賽
木暮講果到 唔多唔少都應該關佢一年級傷過 少左練波 又眼見死對頭赤木越打越好 所以先有空𥦬期
三井入湘北應該都係想報答番安西教練
日本不嬲都係高年級/前輩話事
利申:9up

比古洛想救返悟飯佢地

艾斯之死
想佢死姐
都唔洗夾硬話熔岩克火呀

使咩搞掂布歐一次過用龍珠咪得

大雄用左咁多次法寶都會舐野 但叮噹仲借俾佢玩

魔童死左就冇龍珠啦

重睇啦

棋靈王 一開頭s鳩m塔矢亮 之後中學對賽輸左就話鳩人垃圾

高溫過火 乜撚道理黎

???

明明俾人sm局棋咁深刻，又話一直冇擺過俾人睇
塔矢亮好似冇左回事咁

幾時有話冇咗件事
後期fd咗都有提返，話進藤好不可思議
進藤話可能有一日會話俾佢知

魯路修講個唔符性格既低劣笑話

棋靈王最勁既地方係圍棋係一樣好靜態既野
同本身就算唔識圍棋 都可以睇到好熱血同好滾動

塔矢一直追佐為 進藤追塔矢 超熱血3角戀hehe

搞gag需要
好似龍珠超個比達變到on99咁

再中間加入霸氣
同hxh中間加念一樣

分別係前者令到前期果實好似冇用咁
後者念完整左成個故事 後者設定高手好多

個個都唔使結印

塔矢亮比佐為sm果局棋有比越智睇過
話比佢知係 塔矢發現到佐為既存在

其實念都係好早期嘅嘢嚟

你自己諗下個情況
一個連贏兩次貨真價實既高手
突然輸得好難睇, 就話人係廢柴
之後真心覺得光仔棋力好差, 同其他棋士講光仔好廢
光仔做院生就好驚訝咁
正常你都唔會覺得光仔頭兩次贏係負碌啦, 一定係諗光仔故意放水亂Q咁捉
如果佢係話光仔係玩野, 之後同其他棋士唔係話佢廢, 係佢無體育精神
唔尊重對手, 咁會合理好多

根本呢part塔矢個反應係錯哂

係囉, 好明顯一早就有設計有呢樣野
OP就作到無野作, 打唔到自然系, 就加個霸氣設定上去
之後又加咩能力覺醒, 控制埋附近環境
可憐既早期敵人鱷魚身為七武海, 連霸氣同覺醒都唔識用

HXH就設定完整, 無早期角色變廢既情況

富奸都有後加設定
古仔用紅眼會燒命我相信係後加
但後加得好合理, 唔會令之前打旅團個陣有BUG
反而合理同平衡返佢個能力

第三代火影係忍者之神

獨眼之王俾2個特等削人棍 然後變左大蟲

佐助最後同小櫻生左個女

火影去到廿幾卷修練緊先講屬性相剋

因為成恨，其實好合理

好似你溝唔到條女你會覺得佢係臭西，想佢比條仔攪到生性病咁咋嘛